幾時先開返六合彩

依家中小學都開返學. 仲研究緊俾跨境學生返學.
六合彩又幾時開返呀, 仆街政府 / 馬會.
連俾香港人發個橫財夢機會都剝削埋.

呢幾個月幫你慳返唔少錢

投注站都未開得番，好似有傳媒問過馬會，
講賽馬投注有近7成用手機程式&電話投注，所以就算投注站關左門，無左填飛仔 投注額都唔係跌好多，返觀六合彩主要都係投注站排隊填飛仔投注。

幾十蚊就可以FF中左之後點樣豪洗既感覺. 抵俾既

以疫情來計, 學校, 食肆, KTV 等等都開返.
佢都唔開講唔過去啵.

政府未有 限聚令投注站已經關左。

六合彩係都市傳說

好似話計過數, 投注額cover唔到獎金.
寧願唔開.

係喇就係咁諗